具惠善提及結婚計畫 「下次一定要辦婚禮！」

走過離婚風波的具惠善最近在 KakaoTV 節目上分享個人生活和各種想法，在最新公開的內容中，她還提起了未來舉行婚禮的計畫！

KakaoTV 原創綜藝節目《Face ID》今天（4 日）播出了具惠善系列的最新內容，具惠善和以前念書時的同學見面，兩人聊著聊著便聊到結婚話題。

具惠善說：「我最近正在寫想邀來參加婚禮的名單。因為我沒辦過婚禮，下次一定要辦婚禮。」她透露：「我真的好想好想邀我喜歡的人們來參加，我已經整理好一些了，結果比我想像得還多，有超過十個人。」具惠善於 2016 年和安宰賢結婚時，選擇在夫婦節當天以行善取代婚禮。

另一方面，具惠善最近活躍在不少網路及電視節目上，同時也在自己的 YouTube 頻道上分享為鋼琴專輯收錄曲所製作的影片，展現多才多藝的面貌。

衰女人...

依個係咪岩岩離婚

賤婦...

唔準你地咁話我老婆
佢後生時真係好正

都唔知佢自己個計時炸爆仲係唔係計緊時難免有下個受害者出現
不過佢係肥咗吖 定係年紀大啲歲月肉谷緊上嚟

做佢老公慘過做奴隸喎，有版你睇